覺唔覺杜曹嚴重比人低估左？

尋日睇得出中場花左唔少心思針對曼聯部署
殘陣之下都可以踢得攻守平衡
唔知杜先生幾時衣錦還鄉返黎中國教國家隊

屌啦 聯賽亂黎

花左咩心思講下啦

不過PSG 隊閪波 咁撚小氣唔續約就雪 咁撚鳩

琴日唔係迪基亞 四五六左曼狗

有一球喺中圈附近彈左4腳one touch
再分去左邊比空晒既迪馬利亞（不過華拉尼比大力左）
果球靚到今季睇英超強隊未見過

人腳不嬲勁
係少人睇法甲

華拉尼

3:30果球
比幾隻曼圍住都猜到個波出黎再分邊，平時一定有練過

事撚旦啦，成隊波超晒班係法甲，都攞硬

衰咩比多毛毛 炒？

曼城場場都有啦

杜生好串架

psg再順同快d

曼城我場場睇，無d咁既波

金曼 依家d波成日做到半空門射

都係靠施華、唔訓比手術刀劏穿
反而尋日杜曹果隊真係唔需要playmaker
有咁上下實力既中場就做到

冇尼馬同卡雲尼都算係咁啦

中場見到獌冇左兩個快翼之後推埋後防上去,因為唔洗怕比人爆,幾好反應

佢阿哥杜奧巴之前都返過中國搵食

Sarriball 成日見

杜汶澤啲親戚？

同高層不和，特別係前年歐聯對摩納哥俾人炸巴士後高層堅持唔延後比賽之後

杜汶澤反共，杜奧巴親共

反共仆街死